社署ASWO

如果Cre 中/英無2 得1 ，有無機會考到aswo?
入左之後先 可唔可以後補？

冇

難度超高，不過加油

又唔係好高。英文oral 好+準備下已經得

支持樓主，加油努力

符合語文能力的要求，在綜合招聘考試兩張語文試卷（中文運用及英文運用）中取得「二級」成績；或同等要求；並且能操流利粵語及英語

你連入職要求都唔到 何以見得人地會請你, 重要比你後補LV2?
咁下年你無LV2又點? 20年後你無LV2又點?
D人話社工係仆街係ON9我都唔信, 依家我信社工係ON9

除非你最新個次cre 考到中英2
唔係既話明年cre請早報名

同英文冇咩關係，你唔係衰到I is the boys就得

其實唔使點準備，都係睇個人！
利申：識人鳩考入左

Lm

有時都唔知咩準則
有朋友年年考都fail，但佢係ngo做a仔年年評核都拎A
上年夠5年升左佢職做ic位拎pt27(好多機構aswo分兩級)
佢都話好彩社署冇要佢
相反聽聞依兩年收多好多人，仲要好多都係fg

不過今年政府咁樣..依家開始面試未? 定係信都未寄

收到email

你朋友做咩服務 咁好

依家面試係咪停左?

未收到 仆街了

面試討論tg group